屯門雲川燒外賣送狗屋都唔送救護站

代朋友post

Fc?

Fced 親師兄弟

details?

得一句有啲難信你
詳細係點？

邊間先
唔通你打去盈豐嗰間叫佢送去屯門消防局咩

問緊

有送喎 師兄弟

推

推2